【權力遊戲GoT】集思廣益 搞大結局party

有興趣入黎被d建議

推

要有sex 先去

RED PARTY

You know nothing,

jon snow

瑟曦蘭尼斯特最後眾叛親離，流落街頭，潦倒終老，然後七國同心協力打贏班屍鬼喺長城BBQ慶功，私生仔同龍女亂倫結婚，然後喺臨冬城登基King of the North